求救。想揾有得touch mon既手提電腦。

主要做文書野同小朋友功課。有無推薦？